星期六有Popo係皇室堡擺酒 大家一齊祝賀

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

諗定點散水，確保自己安全。

祝武運亨通

612 721 831 101 114 1111